唔好得個嬲字，大家研究點摧毀黑警

我地需要和理非都轉晒勇武！

今次黑警既做法係盡量捉晒啲勇武，以為捉晒勇武香港就會回復平靜，佢地就會贏。
所以佢地完全無將惹怒街坊，失民心或者輿論上落下風上有任何顧忌。
依個係劉業成出錯，佢錯在估形勢，低估左香港人，普通和理非對黑警既憎恨，以及和理非既殺傷力。

我地要保持冷靜，雖然好嬲但一定要穩定情緒，從詳計議點樣摧毀黑警。
事情超越左勇武對抗，但亦唔係話要殺人放火報復。其實仲有好多方法。

和理非可以做咩？
發動無限期罷工罷課罷市，自發在各區用車堵路佔路，全部街坊，癱瘓全香港交通。發動大遊行，遊行完大集會，唔解散，直到黑警有交代為止。然後癱瘓機場，鐵路運輸，碼頭，邊境。
需要大量人手，要盡力說服所有人企出黎，跨越自己既心理關口，將和理非變成勇武。

傳媒，不斷質問721同埋黑警扮示威者既事。將黑警塑造成完全無信譽既垃圾。
有方法既人士，請用最大既方法接觸同打動有關人仕，搜集黑警罪證。

鋪天蓋地既文宣，集中黑化黑警。唔好再有潔癖，將黑警醜事宣揚全香港。唔駛樣樣都證實先宣傳架，諗下對家藍絲點宣傳？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

依加最緊要係做文宣，比國際知道警察既暴行

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

【重要！！】除左提防鬼捉示威者 對付鬼仲有好多其他野要防範！

搞尻黑警嘅屋企人，男女老幼，絕不放過！好似文革咁，精神壓迫到佢哋自殺為止！